Ruby close老左好多...

青春的小鳥一去不回來

證明睇過佢既人都青春不復返了

陰公
KOL始祖得果2萬訂閱
走得太前

真係我的青春回憶
當年好多人屌佢但佢都依然一直出片
嗰陣啱啱識上youtube勁鍾意佢

其實佢幾勁 英文有b

唔係好多人得

其他垃圾科衰左都冇所謂啦

削左勁多唔知搞乜

想屌

爆粗果段片嫩撚到仆街

好老好殘, 人乾咁款